地鐵內如果比個港女屈你偷拍,可以點做?

當你上網,無啦啦個港女大大聲話你偷拍佢,你會唔會比佢查你部電話?
如果電話有大量你自拍淫照又點算?

報警還自己清白
警察來之前唔好比電話佢睇
再屌鳩佢

查都係差佬查啦，條女有咩權睇。

報警
等黑警黎check
Check到冇即場大聲屌鳩條港女老母臭閪

摑佢老母 再屙尿落佢個口

咁警察有無權睇你電話? 如果電話有好機密資料

光明正大影返佢咪唔係偷拍囉

律師未來之前我唔會開
有咩同律師講
開咗發現冇野既
再告條女得唔得？

首先我渣實部電話
大聲過佢叫佢報警
期間絕對唔開電話
等差佬黎到先開
check過無事就得
跟住告撚番個八婆轉頭話佢恐嚇
唔撚理告唔告得入
總之要迫條八婆返差館煩鳩佢

電話啲淫照
個電話你嘅，影啲乜嘢 關人撚事咩

可能你同你老婆床照比警犬睇,正常都會介意啦

9up少陣
冇搜查令你唔開佢都冇符

畀女警check囉。

又唔係影裙底
叫人報警有咩用

平時又屌警察，有事上黎就報驚！

on9少陣，冇神神警察撚會同你玩48hrs.
咪形容到d警察打橫黎行啦，有事都要有規有矩，依照程序。

屌你啦

如果趕時間大家又會點

正常好似要法庭批

你班連登仔，估唔到有巴問解決方法時，會叫人報驚，笑撚到我。

打電話俾媽媽，之後喊住話:媽媽，我俾人拉左

下一站金鐘 下一站金鐘

之前咪有單巴士上面休班警偷拍比港女要求睇電話既，可參考下

扮心虛等佢覺得佔上風得意忘形主動報警
通常路人見你十下十下冇乜殺傷力就唔會幫拖
咁你就可以一路維持1對1嘅狀況

警察黎到就大大力屌鳩佢浪費警力

企定定係到 乜都唔使做

叫佢報警，一齊去差館。
叫佢正式報案之後，請警察按程序拎到permit之後check。

Check到冇嘅話，我告返佢轉頭。

如果係想為偷拍問定，唔好亂聽人講自己上下網搵資料，衰咗無人可憐

唔好講粗口呀, 地鐵講粗口犯法㗎, 講啲難聽過粗口嘅說話就得

根據AV情節,依個時候梗係威脅佢話唔聽我話就放你上網,之後你就可以為所欲為

請清洪

學到野了

拎住部電話係佢眼前fing兩下講
:[追到我就俾部電話你睇
之後跑去mtr廁所
佢追到黎廁所就一齊入去
之後關門
識做啦。

直出3q環保

大叫 My power powerful

唔撚叫得出糧比佢地托呀?
你都幾撚柒on9

香港警察講規矩？笑話嚟？

即走,就算無相都會屈你

開唔開都拉鳩你先，係香港鬼叫你係男

取笑下你地班反警on9仔啫

港鐵附例禁止於入閘後拍攝及錄影

差佬嚟到證明你冇偷影佢，佢會再屈你非禮，你都係仆街。冇架喇條女根本立於不敗之地

笑你老母生左你個弱智仔好過啦

如果無拍咪叫佢報驚，跟住慢慢玩

暗角打鑊 ，有規有矩 ，依照程序

傳聞有個地方嘅差佬毒品調查科係有賣毒品

同佢講：好心你份人唔好咁有自信啦！你估你個樣值得嘥我電話d位？

班差佬寧願叫你地和解做少d野多過拉你返去做死自己啦

見過差佬成日調停唔想煩

又唔係大案，破案冇功，開file 又要寫report,

呢個論調駁過好多次喇

法律上肯放返個權出黎比市民咪唔需要搵差佬囉

好似呢個阿叔咁
佢有拍定冇拍??

on9 少陣啦,and未解鎖點塞file 落去?

你用過啲and 機未

And機有加密 set完開機reboot要有圖形密碼先著到機 撞十次後洗機

可唔可以調返轉
男人著短褲上樓梯
老屈索女偷拍叫佢俾我睇佢手機啲自拍相

到時啲花生友會唔會﹕你無拍咪俾佢睇囉

事後有呢單新聞
大家覺得係咪俾人老屈？

就算冇,個樣都揚左

最簡單，報警

連登仔現實:

(DUP低頭)無呀.....ERRRRR....我無偷怕.......
對唔住........

叫其他人幫手報警,之後即刻開錄音(叫其他人影住你部手機證明你唔係del相)
問清楚,有咩根據 幾時影 點樣影 影咗邊度,令佢清楚大聲同其他人講「佢一定有偷影我」
然後扯開話題擾亂佢對對話內容嘅記憶,警察嚟到叫佢up多次情形同check手機,證供實會同錄音有出入
有齊人證物證,頭先仲咁肯定講實無誤會,反攻佢老屈

邊個戇鳩都未知

香港洗撚證明自己無罪

有你老母，好似好似

真係有

仲掛住返工
被人唱出去你工都唔洗再搵

梗係玩大佢等睇條女柒到入地核先過癮

而且平時d人鬧警察係因為警察做錯野
但報警係要佢地黎執行職務 係正確事

你話非禮咁有冇証據?
亂告可以反咬條臭西誹謗兼賠償精神金錢損失

咁有係咪可以斬鳩你條臭鳩再逼你幫我炆屎

如果真係check電話個陣冇佢d圖但有其他係連登cap落黎嘅圖又點算 真係除時俾人屈

我一直都有影d死港男
好驚俾人周到 點算

好想睇你同咖哩佬廁所大戰

趕時間一定返工咩
你呢d人生活只有返工就係

"畀你check唔係問題
但閣下咁既尊容，會有人有興趣影你咩?"

腐皮死全家

係警察黎到前，會俾條女/路人影你相然後掟上網公審你，根據過往#metoo經驗，你已經俾標籤了。

堅定流先 網上鳩up唔洗負責

後尾證實左誤會一場
剩係想知有冇告返條臭雞誹謗

如果無拍驚條撚咩
仲要屌柒佢 再告鳩佢誹謗

發覺呢個世界好多人真係睇得電視太多

你唔開
無問題
就住個女仔口供 已經拉得你 分分鐘彈多個路人甲出黎做證人 當然佢地要講到d合理野懷疑你
然後你部電話被檢取做證物
佢地會派人用十分鐘時間 視乎個官
去簽個名拎warrant
整埋個官印政府印
拎去警察總部開你機驗
你估warrant好難拎？

開到有片自然不在話下
開唔到
都搞你半年每個月報到

乜野48小時
你寸柒柒就會拖你鐘
唔係既即日bail你啦
個女仔口供夠比佢開做調查啦

所以成日話
咪on99睇電視話呢樣個樣
你又知唔知
當初法庭判話唔比就咁開
佢另外有講幾個額外情況係唔洗warrant都開得

話報警等差佬黎果啲係咪唔洗返工

講得好
我屌佢 係因為佢做唔到應該做既野
報警 係因為佢應該做 有咩矛盾

如果事實你係冇， 咁可唔可以告條女誹榜？

20180323
「連同早前獲批的4名被告，全部7名被告均獲受理上訴。」

好有規矩咁慢慢放晒

之前好似有個男人偷拍人 比人查手機好多咸相

終於有個正常留言

你就算即場唔開
根據隻閪既口供都夠料拉你

呢啲post總會有弱智話反警就唔可以報警
反警因為選擇性執法 警員操守問題（啲休班警犯罪事件等等）
用納稅人錢出糧俾警察 佢地係應份維護治安 保障市民安全財產 （世界上既警察情理上都係）
以班弱智既邏輯 因為警察唔好 所以更加應該出錢俾佢地但唔洗佢地盡自己本份？

電話啲相有日期，其實俾最尾張相佢睇就得

香港地做男既真係慘
女人是但講兩講 已經夠入
捉錯好人 對唔住都可以無
大條道理地離場

我唔答假設性問題

你啲淫照自己backup 上cloud 啦，
save 喺自己部機咁過癮

大鳩條女呀
警察係冇撚用但可以兇佢
姐係兇鳩人搵黑社會劈友一樣
弱智狗

影定自己碌鳩，到時開比佢慢慢睇